想問下香港星巴克有無Iced Coffee賣

喺加拿大發現Iced Coffee with milk係超正，唔知香港星巴克有無。唔係Latte嘅。